［士氣係用嚟做實事］呢幾日有唱過歌嘅915一定要出嚟遊行

被捕、失去性命嘅人冇辦法過一個正常嘅中秋，香港人呢3個月亦未有過一個正常週末，但暴政仲係寸步不讓。

雖然民調話少數人已經收貨，但我地一定要大聲俾國際知道香港人未收貨，亦唔會讓步妥協、唔會接受階段性成果。

無論你係溫和定激進，915一定要出嚟大遊行，唔係匿入商場。
915人數絕對唔可以少過616、818，否則死去嘅朋友會對我地好失望。

我地要用人數話俾國際聽：
香港人唔會妥協屈服，五大命令缺一不可！

Do you join the people's side
Using the rights of citizens
It is the parade of the people
who will not be slaves again
When they're bleeding for us all
Fighting for freedom of Hong Kong
There is a light of mankind
when more people come～

9月15日見！

借圖

推唔郁都推
人多就事成 少人先會有警察

大家快啲開915 post叫人

快啲叫身邊識嘅人，915一定要出嚟

915 ...

今次要碌爆人情卡呀

915推土機出動

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

Push

tui

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915